美斯不滿巴塞主席可能離隊，國米祖記曼城巴黎考慮簽美斯

Dopo le prole di ieri di Massimo Moratti (RILEGGI QUI), si è riaperta la suggestione Lionel Messi in nerazzurro. L'argentino è a Barcellona dal 2000 e, come spiega la Gazzetta dello Sport, in effetti sta vivendo un periodo non troppo semplice in Catalogna a causa della questione del taglio degli stipendi. La punta di un iceberg noto, ossia la distanza non banale tra la squadra, di cui Messi è il leader indiscusso, e la dirigenza. Rapporti glaciali col presidente Bartomeu, confermati anche dalle uscite pubbliche di entrambi. "Ma immaginarsi un futuro lontano dalla Catalogna sembra ancora un’utopia, anche se l’Inter di Suning è uno di quei pochi club (Manchester City, Psg, Juve) che potrebbero davvero fare un pensiero all’argentino", sottolinea la rosea.

挑戰其他聯賽

美斯踢啲慳力少少嘅位可以玩多幾年

活蛇依家擺明串鳩我地鳩硬蛇姐
洗唔洗佢帶你返狗屋協助調查呀！

去踢中超

無曼聯?

c朗+美斯

守龍?

正

去祖記拍牙朗

蛆根本垃圾收集站黎

鳩sir點睇你話用大陸網睇新聞，活蛇就用返英文網

樓主最緊要係貼下兩位球王新聞，我對佢貼乜野文都開放既，西班牙文都得。

不過討論唔同文章熱度就會有分別，呢個就佢自己諗了。

我上波台都係睇新聞既多，有D花邊既得閒笑下咁囉
以前王騎貼美斯果D我都有睇架。

依家樓主唔貼就冇人貼，呢個風氣唔好，應該大家都貼D帶起個討論區佢。

我想問下樓豬條撚你含落去果下覺得臭唔臭？

西班牙文

見到巴塞啲人開始老…溫室不再溫暖…決定扮挑戰自己離隊…正一死侏儒…

肯嚟英超證明自己未

等緊醉酒入黎

連登果然人才輩出

我完全睇唔明up乜

活蛇貼西班牙文

係，點樣？

咪等你入囉 可以點樣
見你mon住樓主

年年都話去曼城
去一次比我睇ok?

連登仔話貼外國文先有文化